[區選］點解要諗4年後？

這是我對各素人候任區議員的呼籲（不含舊泛民，因為他們目標只有永續議席），請不要記掛4年後的選舉。

4年後仍有選舉嗎？唔知。
4年後運動贏或輸？唔知。
4年後會有70%投票率？中共鐵腕下或運動失溫下，肯定不會，正如200萬人遊行已不可能重現。

所有市民投你們的票是回應時局，亦只有時局才造就得了民主派大勝。說實在，你們從6、7月突然空降，做過什麼地區工作，落過幾次區，有什麼政績？你們的政績是年輕、理念是勇敢，除此之外不值一提，但我們投你一票是頭也不回，因為我們想建制輸，想你們勝出為香港打一支強心針，想你們為運動出一分力

4年時間足以為這場運動定成敗！不要迷戀4年、8年後，運動贏了自然是我們天下，運動輸了我讓你做議員做到80歲又如何？

不要沉迷幫長者填表，不要花太多時間增長延長2秒綠燈時間！這4年請義無反顧地做政治議題，增加地區莊腳，做盡一切能幫肋運動的工作，這亦是我們一票的含意。

自推

即係贏咗你就係共產黨

？

民生都要架， 房屋方面 希望唔好區區射波
又話呢區密集又話乜乜乜
住緊擋房表示無地方比呢度更迫